★中美貿易戰：中方就中興事件提出嚴正交涉05月04日(五) 16:00

內地傳媒報道，中國商務部新聞發言人表示，在中美經貿磋商中，中方就中興通訊案與美方進行了嚴正交涉。美方表示，重視中方交涉，將向美國總統特朗普報告中方立場。

又贏

侵: Walkout

自己打造晶片咪得，使乜交涉

Trump: Noted but no

點做呀

比人捉出貓兩次個老豆仲要屌鳩個校長 支那

人地唔賣俾野俾你擺明係人地蝕底，贏國都要交涉，笑死人

on9
私人公司既野搬出來2國會談講

支那禁google又講自己合法

堅決反對支那干涉別國內政

贏國禁fb whatsapp google又有冇問美國呀

交乜撚野涉呀？自己做番果d支那晶片咪得law，有辱支那蝈體

唔撚賣野畀你都唔得 ,
仲要畀你屌 ?
支國真係惡

贏

證明左中興既行為係國家行為

你係上帝 你唔買佢野嚇死美帝啦
有乜好交涉

交條命咩？

D垃圾晶片既原料贏國大把, 要整幾多有幾多, 又整幾大有幾大, 贏國洗驚佢

中興係強國既御用間諜